Ik vertelde haar dat ze alles zou hebben de papieren in de kluis, en alle kranten of dagboeken en grammofoons die we hebben zou hierna kunnen gebruiken; en was om het record te houden zoals ze dat eerder had gedaan.
